[新東補選]真係投唔落手

早兩日收到信
見到真係得噡笑

投蛾姐算

真係無個好

一票不投
橫掂議會內都唔見得做到乜野
班仆街繼續舒服逗人工，香港死得更慘
無底薪咪睇下班泛民議會外係咪繼續抗爭囉

睇呢次派錢就知，完全進退失據

想知佢係咩上市公司經理？董事？

諗住投方國珊算

屌 投唔落咪白票/唔投囉

吸個屌字
利申：西九選民

九西都係
入去寫香港獨立算

投白票啦

11號晚先返香港
名正言順唔投

我都諗住咁

利申: 新東選民

本來冇派錢哩單仲考慮緊
仆佢個街依家一定白票

而家啲契弟連政綱都懶得諗，淨係係叫口號，得嗰幾隻字就叫政綱

班仆街根本淨係想叫人幫你拎議員位unun腳出糧，無諗過要做嘢

一票不投等如人地幫你投左最差個d

正所謂兩害最其輕

本人會投犯國威

但係投白票都一定唔會投淫賤聯

叫人投淫賤聯一定係5毛
唔好話唔係

吸個字 投白票算

大家俾d新意，唔好吸個屌字啦

投白票根本on9 係香港搞白色抗議係多餘

投白票 寫香港獨立

又係含撚論

係咪咁鍾意含撚

希望你死全家

叫人投建制，就係五毛

寧願 投娥姐都唔投咖哩飯

投建制一定係五毛

諗住帶支筆入去投林鄭

一票有錢嫁
投佢地緊係五毛

投范國威，起碼佢支持收回單程證審批權

唔投泛民唔通投你班鍵國派，慢慢圍爐打飛機

條撚屌得把口咋

你支持佢咪on9埋一份囉

投票日去旅行好過
無眼屎乾淨盲

屌講真有邊個堅做到野
起碼人地俾左個立場出黎

你buy咪投

投邊個都係懲罰緊自己

咪撚投囉
邊個逼你落街

一樣建制狗

屌你老母死全家

佢最多咪百幾票，咁嬲做咩

方國珊都係保皇狗

好簡單姐

忠於自己, 覺得6個都揀唔落嘅, 咪投白
想玩策略嘅, 你都係得返范國威架啦

含淚投咖哩 太多建制狗

投票卡已掉

唔想投都要入去用左投票權佢

投方國珊算
起碼叫有讀過書

方國珊又係建制派,
叫人留意民生唔理政治都on9

投唔落手

投就一定投 係睇下白票/玩野/（含淚？）
新東建制不嬲唔算強 單議席泛民正常就好大機會拎到

投建制=五毛 但係泛民都係建制一部份

又引導人二揀一

白票囉

范國威

老共吹雞咪又歸邊

照你咁講應該白票

由佢地自己解決

呢樣真 起碼叫做有啲用
好過垃圾保皇黨

新東屆屆都要含淚，怪得邊個

扮本土 同義士割席已經係死罪黎
明明2010年個陣係反對民主黨個超級區議員方案先退黨
點知一個屈尾十 上年就派人去選超區

講到尾咪都係同泛民政棍一鳩樣

白票啦
班泛民要教訓下先有機會識進步
依家就算俾建制同泛民入都無咩分別
咁不如白票屌撚醒班仆街

你解釋下點解投建制？

不過講真次次連登吹行白票
開票都係得百幾飛

唔支持騷亂 = 要割席？
支持義士 = 支持勇武？

馬丁路德金既運動入面都有打傷人，咁你係咪要同馬丁路德金割席？你答唔答到我。

你連高牆同雞蛋、大惡與小惡都分唔清，同小學生有咩分別？

真心投唔落，會投白票，寫句香港獨立。

如果泛民仲係咁好彩拎到議席，佢地只會更不思進取。

想知現在泛民係議會仲有幾多存在價值？

狗西選民表示allin舜仔

飯民從來唔會care白票數目

五毛發現

黃成智港獨派？

含到2047

最多白票都係得超區先有

係現階段仲講含撚

方同保皇內鬥只係佢唔忿氣上唔到位分唔到餅仔
同孽瘤一樣，平時單打林奠，一吹雞就跪低

我點都記得梁游兩條友啱啱俾政府dq嗰時，人哋屍骨未寒，犯國威就已經餓狗搶屎咁準備補選，做仆街政棍就唔洗注意食相喇？
佢只係民煮黨排泄物咋

on撚9人地咪上面咪講投白票都唔投建制囉

含乜鳩野啫

好灰
班五毛做到出哂面都冇人理
好怕真港人唔識分

其實我上面講左
連登影響力係好有限

特別係新東個班人好識玩選舉遊戲
所以班焦土打手算鳩數啦⋯⋯

俾人屈毛都唔撚投犯民幫個垃圾社會粉飾太平

哪吒唔係話收山咩

你噏乜鳩？
人地奶共abcd隊都係同一條水
選前選後一定會去西還飲杯茶

我都唔撚明點解明明新東係最多選民嘅區
次次都係得個吉

咁你叫人投白票囉⋯⋯

叫得人投建制一定係五毛
唔理你有冇錢收

投邊個都一樣 但一撚定唔投范國威 個人假到🤷🏻‍♂️

2012年比佢扮本土呃左我一票

我想睇多次火影工聯會

投白票

光復上水 義士趕走水貨客你割席話反對暴力我都算
再講年初一單野 邊一方用武先
唔係警犬開拖先 班義士會主動打鳩班黑警?
唔該唔好打橫黎講

你唔同意咪割席 只不過唔洗旨意我地會投泛民咁解

得鄧家彪同趙佩玉揀得落 一係陳玉娥 都係做到野既

連登式民主 唔投心水就誅九族

識得舉手？

睇扮民首選都選到個菠蘿咖喱雞出黎，都知香港再有乜選都係戲！！！

你支持投保皇狗，就係五毛

個個都投唔落你咪自己出黎選囉，起碼有得上電視屌9鄧家彪同咖哩飯，係度講冇撚用

投唔落 唔好投就最好

D人講就天下無敵
呢樣又唔得
個樣又唔得

投白票算
新東人表示對議會冇希望
好痛心
又諗起天琦..

屌 話投范國威嘅死撚咗佢啦
淨係派人選超區已經死罪

因為新東最多年輕人票
最「激進」
而候選人...
Dq晒

有邊個唔係得把口

連登太多鍵國狗

天琦應該攞諾貝爾和平獎

港島撚表示相同感受

投Fiona Bruce

唉...真係好撚心痛
嗰次投票係我第一次投票後感覺到真係好撚開心
嘅唯一一次，個感覺係真係佢最能代表我...

之前打算投新東刺客，但已經冇呢個選擇
我諗我得返3個選擇
1.白票
2.屌
3.唔撚投

佢地唔係本土就寧願焦土
仲要想人多謝你

多個選項取消成個位就好

大埔友決定唔投

方國珊

乜option都好，25仔范國威不了
邊個做都唔關我事，但係一定唔會投范國威

唔投犯又屌人鍵國狗
好心你班犯民唔好咁肉酸啦

其實有冇兩登巴打自告奮勇去參選

上面邊撚個咁仆街我見唔到

俾個名黎屌柒佢

我寧願投方國珊條垃圾都唔撚投鄧家彪
btw寫香港獨立算

連登不嬲支持激進本土，即係建制派

其實係咪都唔會投，搵嚟講

覺唔覺含撚派班柒頭d用字同格式好撚似d廢中廢老

無
投比佢地 每票17蚊

你班廢柴香港人含咁多年得個桔
我係你就俾番少少尊嚴自己投白票
橫掂今屆個立法會仲要係廢既

2016年含撚含左個白頭佬出黎

其實個問題係無人可選

否則不用想含唔含能

同要脅無乜分別

本身覺得方國珊選到會有心為市民做下野
但諗起佢係建制派到時支持發展大白象工程，投讚成票 都係不了

五毛

投鄧家彪
利申見到張超雄件垃圾反對派錢 加埋唔想投泛民懲罰自己 我係5毛嘅話死全家

今次應該唔會去投票
泛民你食撚屎啦 祝四席全失
利申: 九西選區

決定投蛾姐

投保皇既，係咪五毛都應死全家

將會投白票或投蛾姐

仲投泛民既真係唔死都冇撚用

唔滿意泛民所以投建制，真係好荒謬

想像下有反日份子嚮二戰加入日軍打國軍，但佢之所以加入日軍目的唔係為日本或天皇賣命。而係不滿國軍抗日表現

所以白票

作為九西選民既我係會盡公民責任去投票，不過係投白票

以前我會叫人投泛民依家我會叫人一票不投 唔計派錢單嘢 一直以嚟同今次補選 班人的醜惡 爭位 唔肯新舊交接輔殖下一代 表露無遺 爭取民主越爭取越退步 天價大白象工程一項接一項 完全監管不到 請問向誰問責？ 高官政府要問責 點解你哋唔使？幾十年 咁多界依然係呢班人 你自己唔覺得老我都覺得你廢 真心希望大家唔好含淚投票 確確實實要佢地痛一次 先至知選民要乜嘢

邊個贏都好過方國珊贏

焦土投廢票

咪自己去投劃花佢囉

唔知點解一直都好唔鍾意方嬸
直頭去到反感
但都仲有好多人投佢
揀舊冇咁臭既屎黎食

咪傻la，用下腦都知乜q含撚論其實講黎為建制，咪又係d五毛同小學雞先會信。

呢幾年唔同陣營立場既都出左黎參選，最後咪個個都俾連登仔小 根本就係成班五毛想帶風向

班五毛志在分化啫⋯⋯

娥姐反而最落力寫政綱

我一直支持泛民 今次之後都會叫人一票不投泛民 難道我又是五毛？？ 確實要畀呢班人痛一次 甚至乎換走曬呢班人等班後生上位

硬係覺得會三席全勝或者全失

(建築就謝偉銓贏硬)

#151都係你嚟
咁短時間改名講同一樣野兩次係咩玩法？
仲有

港豬飯民支持者飯國威照含

港島都係香港獨立

改返以前高登個名 等人知道我係一直支持泛民 免得俾人屈五毛 利申我今日都仍然認為熱普城集團班高層係鬼

要教訓白鴿所以投建制<- 諗起脫歐投票啲英年青人話要投脫歐因為想歐盟改善 結果...

Say no more

港島又點睇

如果泛國威淨係叫兩句口號都入到去
話唔埋求其搵個連登仔都入到去袋人工

呢張有圖比你loop 算好

其它d 白票, 下場只會係垃圾筒

無人知, 無人理, 完全ignore

無人會去計有幾多白票

利申：試過白票, 廢票 , 事後無人會討論, media 只會留意贏出果個幾多票

天與地劉俊雄:無論係香港定係世界任何一個地方，政治世界就係污糟邋遢嘅世界，從政手段就只有卑鄙、奸詐，除咗呢樣，就只有更卑鄙、更奸詐。大家如果想得到公義嘅話，我可以話比大家聽，一個公義嘅人，絕對，亦冇可能幫你哋達到目的。你哋唔好再自己呃自己，你哋只可以靠一啲自私嘅人，當嗰啲自私嘅人得到佢得到嘅嘢，佢滿足咗之後，佢先會企出嚟為你哋爭取你哋所想。呢個世界就係咁醜惡，我哋要面對現實，我哋先至可以行我哋嘅路。大家企出嚟睇吓我哋嘅世界，呢個就係我哋嘅世界，呢個就係我哋嘅選擇。

政客本質上就係演員,每個人扮演緊為民請命嘅角色,投票唔係選個情人,而係選個最符合自己利益嘅人,既然D候選人都係政客,每個人都做戲,點解唔投個合自己利益呢?起碼佢會交到戲

利申:咖哩

總之我投我既焦土建制

唔洗幫條25條拉票，投俾陳玉娥都唔撚會投范國威
搵食死撚開

投膠標即係想同一齊揸兜乞米？

票站都唔撚想去

俄羅斯式選舉，得共產黨同包容共產黨2選1，正常人都投唔落手

其實新東鄧家彪明白到風向, 論壇屌9范國威偽善, 可以知道邊呢到d係五毛

菠蘿咖喱雞又交過乜撚野實質戲呀？？？

其實行轉新東都知鄧家彪贏撚硬,支持本土既根本無人可投
上網留意下天琦單案好過

如果新界東比鄧家彪勝仲慘過食屎

白票 范國威條仆街割蓆，唔會再投

全部都係中共認可候選人...咁撚簡單都睇唔到....重係度5毛5毛...新東比人DQ左2個, 班仆街泛民打手提都唔提, 提提大家...梁天琦依家坐緊監架!!

岩呀，好似話寫夠1百萬張就會成事

認真 去投票即係確認政府係DQ事件上係岩
應該唔去投票 令投票率低

今次選舉基本上論財力就贏到，條乞票佬已經係選舉前就搞好晒工程，留意下d商舖就會見到10檔有6檔係貼左佢既poster，加上今次補選我覺得每個侯選人都好撚hea,我真係唔係幾見到有人擺街站，真係唔知泛民係咪有心選

現實d講你唔會阻到個結果，除非你捉到佢把柄
再者今次選舉實際上得3個人揀而3個都係屎，3個都同你既理念不一致，咁揀黎有咩意義

你投啦五毛
就咁睇得娥姐/范國威投得落
方國珊就去食屎算啦

其實會公佈有幾多人投左白票？

投特首果張票就話有人理姐，得1200張票
，立法會果啲有成幾十萬張票，有鬼人理你咩，與其浪費時間排隊投票，然後再寫過屌字當廢票，不如留係屋企休息下好過啦

特赦黑警on99

唔好話新界東 港島都冇個投得落

條撚樣本身係三姓家奴嚟
口講本土身體飯民
講自己本土但走去同人力一齊批鬥反水貨
演乜撚野員呀

民主派初選果陣你地投咗邊個
咁多人唔鐘意嗰喱飯，又會選咗佢出黎

散播投民賤聯 or 白票既人死全家

咖

投票係公民責任
係
老MK
點解你唔傾 黃成智
25仔笵國威
同方國珊之間
點睇都係方國珊正常d

焗投范國威

叫人投工聯會死全家

方國珊成個怨婦咁 選咁多次都選唔到好心就安份守己屈係西貢算啦 幾廿歲人仲掛住細個做哪吒既名 嘔唔嘔心呀
咖哩又係典型飯民政棍 上屆都仲有含淚 但見到白頭佬有主席都唔做 不了

投左即係認同DQ
隔左咁多年仲係講緊唔含死全家/5毛
醒下啦傻鳩 議會淪落到咁
有同冇已經分別唔大

無錯 宜家係成個制度我都唔會再participate，白票廢票都唔會投，以後都係

犯國威 含得落？

見識過方國珊
完全係沽名釣譽
比佢做到 唔方佢會有咩表態或者做到野
呃飯食 牆頭草

認真，今次補選個個都好似坐定粒六
返工時間出嚟同人拉票都費事

最近個次已經係見到方國珊喺年三十晚寶琳站門口寫揮春
做區議員真係perfect

未見過范國威宣傳
反而日日都見到工聯會

香港人抵撚死

有咩所謂？
邊個選到都一樣
楊岳橋果d入到議會做過d咩？？？？

facebook影相擺pose囉

投票不嬲唔係揀最鍾意果個
係想你最憎果個輸

Bingo！！

咁點解扮民初選會走隻菠蘿咖喱雞出黎呢？？？？

梁頌恆點解唔派人去選

問咖哩飯有咩問題果班肯定係新會員

你既意思係咪：巴治奧派人選就一定跑出呀傻西

你咪直接叫人去選囉

其實講地區工作應該方國珊
佢係真係幾熟將軍澳
不過我又唔多清楚佢政治觀
高登年代已經話佢保皇
自決派又DQ晒
都唔知投邊個好

但今年補選真係好靜
大家都唔講政治

得啊，我憎咖哩多過鄧家彪，識做

佢得康城做得好

個投票率應該唔會好高
有45%已經好好

國師又唔玩補選，呢班人真係投唔落手

點先CUP到香港獨立四隻字

隨時低過2016新東補選投票率
當年楊onq都只係贏一萬
今年飯民輸埋都唔出奇

大家可以睇番2016年的初選結果, 方國珊34,544票, 林卓廷當選39,327票, 只係差好少票, 係咪想比佢入? 投唔落手都唔想佢入到

我會俾哪喳

Btw,唔好白票咁on9

投白票啦on9

不過係有天琦六萬幾都贏喎
其餘個幾條蛋散加白票都做唔到六萬幾啦

天崎應該有五成票去返泛民

高佬扮民戲子狗入到又點？有撚過乜建樹？？？

簡單一句：點解佢當選前未做乜鳩議員，離開東廠咁多年都下下知道東廠乜乜士氣同一大乍InsiderNews？？？好人一個？？？

港共一齊低調處理
㨆低投票率

同感

同感， 23 條關鍵一票係田仔

同泛民算清 高鐵 港豬澳 港人優先 果啲棄權唔記得投 唔小心投錯 ge 帳

横掂都死議事規則改曬利保皇 我決定投保皇黨
至諸死地宜後生
希望香港人睇下保皇黨點搞死香港
唔通咁先有希望

一齊恭賀維尼稱帝

自備筆墨

建街攬炒

班濕鳩泛民唔見棺材唔流眼淚

根據樓樓上logic 我想咖喱飯輸就要投鄧家彪，但係我真係投唔落鄧家彪，呢度都應該冇人投得落佢

蛾姐

咩叫「吐露港環迴公路」

屌。。。。唔通curry飯

方角山食屎啦

唔含撚

寧願攬炒投俾方國珊都唔會含撚俾咖喱范

有d想好似上面d ching咁建議,
白票寫Hong Kong Independence

唔洗爭
一人一票

我會寫 梁天琦 cup 落去

投你老母咩 全部都垃圾

Now新聞app民調 鄧家彪支持率急升

【Now新聞台】立法會補選下月舉行，本台透過手機應用程式進行的民意調查有第二階段結果，建制派的支持跳升，其中新界東選區建制派候選人支持率排首位。

立法會補選下月11日舉行，本台的手機應用程式繼續進行民意調查，第二輪調查約有6400人投票，較上次多出約1700票。

在新界東結果重大變化，民建聯的鄧家彪支持率急升，由上周的17%增至54%，超越新民主同盟的范國威，而范國威支持度大跌29個百分點至35%，其餘候選人支持率都是個位數字。

而在九龍西選區，民建聯鄭泳舜支持度亦升至30%，姚松炎輕微回落至66%，但仍然大幅領先。

在香港島選區，繼續由民主派區諾軒領先，支持率62%，較上周微跌，而新民黨陳家珮支持率微升至32%，其餘候選人支持率繼續錄得個位數。

今次的民調調查日期是19日至25日，所有下載now新聞App用戶可以在每一個選區都投一次票表態，新一輪的民調會由今日至到下月4日，之前投過票的人可以再次參與第三輪的民調。

咖哩終於要變屎了

呢隻更加直情至尊菠蘿雞啦飯飯瀨，包含港共！！！

咖哩飯好似冇宣傳咁滯
雖然我應該會拎支筆入去投...

咪玩啦
呢條友左膠到仆街

九東選民表示一開始已經全部都係屎

咖哩飯民調咁低嘅
分分鐘選輸都遲
起碼無左後生票

冚家Bill

郁random sampling 既投票睇黎都多餘

邊個支持23條就投邊個

岩岩九點鐘見到哪叱 好勤力係粉火宣傳
但啲街坊狗也不屌佢
認同佢係一個勤力既區議員
究竟立法會有幾多油水撈
佢選完又選輸左又再選

投陳玉娥都起碼有得笑

如果住其他區會投方國珊
但住將軍澳投方國珊會好大鑊
d 巴士實屈晒入康城
地鐵又會cut 班 不了。。。

你準備定移民都得

基本上DQ過比人告果班 應該入哂黑名單 行出黎就比人DQ

或者哪吒

擺哪吒入去都唔會俾條撚屌

將乜野巴士都拉入康城 方國珊想當選? 問左將軍澳人先

自己寫一格梁天琦
然後cup個印仔

投過天琦 我接受唔到要我投返范國威 我咁都投得落對唔住好多人 對唔住仲坐緊監嘅佢哋

同埋呢
而家一見到范國威
我淨係覺得佢食相好核突 好嘔心 好撚假
話我五毛都好啦 我真係好想睇佢輸多次

佢真係好撚假 我寧願投方國山都唔投佢

投邊個都係鄧家彪贏架啦

只想gary fan收皮，策略上應該投邊個？

得鄧可以贏到佢
當然可以送返＄17比哪吒

agger

投廢票表示不滿

你老母就屍骨未寒啦
依家係做飲食節目呀？ 睇乜撚野食相呀？

有空缺出黎 唔準備補選 唔通學國師走去海邊掟西瓜呀？

梁游DQ死撚左 照你個邏輯
幾時先至可以開始 做選舉工程呀？
頭七呀？ 定係要守三年孝 乜撚都唔做呀？

咁既言論簡直幫Gary Fan倒米

得鄧贏到garyfan

泛民打手好心你哋唔好掛住網上咬本土派啦
落下區宣傳好過啦
我住大圍 朝早日日都見撚到哪吒同mk佬D人幾落力派傳單
但咖喱飯 除左個區議員下晝會出黎派下之外 都未見過有其他人派
以為自己贏撚緊咩

就憑呢幾句 我肯定唔投泛民

算鳩數。反正香港人仍然係選到泛民就當自己贏咗，你哋慢慢玩飽佢

我都住大圍 方國山真係好勤力派 之前投開民主派 但比人玩左咁多年 條氣真係好唔順

咖哩飯假本土

佢入左大大聲話自己係本土單傳唯一代表咪死

范國威支持者就係咁GE質素

唔投

嗰日要返工，不投了

咪扮野啦 on9仔
我講乜你都係唔會投佢

見到成班傻仔撲出黎真係幾過癮

利申： 我自己不嬲都唔支持佢
純綷想抽你地班友水

呢到真係多五毛開工

連登仔多泛民
叫人唔投票=增大建制派勝算

留名睇 我係唔投 你吹阿

横掂投邊個都係得個吉
我零願投娥姐
起碼佢個款睇落係會攪亂檔既人

哦

係香港地有幾多白票都無人重視
但投唔落咁點算 我都唔知

投方國珊
屢敗屢戰精神都值得尊重既
反正其他人真係投唔落

我叫老母同我一齊投舜仔，佢點都唔肯，依家佢決定唔投

今年補選投票？不了

利申 新東選民 冇個投得落

范國威真係好恨做議員

哪吒話上次差些少多得死戴妖雷動
唔講佢政治立場，佢做區議員夠稱職，我覺得新東選民唔想含撚的話，應該比機會佢，即使今次補選冇勝算，都可以大大力刮泛民一巴，哪吒生生性性唔做on9野唔講錯野的話，未來兩年都可以取得一席

係㗎，選立法會議員要睇政治立場，首先個立法會要有用

我老母唔肯跟我投娥姐

選票直接喺范國閪個名打個大交叉
反正都係廢票
我實玩盡佢

Gary fan喺魚蛋之後有份割席，投佢真係不了

今次睇睇飯民 建制 死忠鐵票分佈

唔益犯民就ok啦

焦土派

成日聽日講呢樣，但究竟係個SOURCE係邊度嚟？真心想知，
就算唔鍾意泛民，總唔可以人云亦云，要講證據。

因為我係咁以GOOGLE下，新同盟啲聲明都唔算係譴責本民前

如果有其他SOURCE證明范國威有割蓆，希望有人可以POST出嚟畀我望望。

話抗爭者係滋事分子都唔算割蓆，你投埋我個份啦

投乜柒
假選舉
浪費時間

第三點罵警方縱容黑幫滋擾，
究竟第四點係指滋事份子係指黑社會定本民前，都睇你點理解呢句啫！
當然我又唔係新同盟班友條蟲，唔會咬定佢想指邊個，
但既然講到明支持本民前保護小販理念，若話抗爭者係滋事者唔會矛盾咩？

真心問，其實點解咁多人叫唔好投哪吒？我見佢真係好落力，在康城，坑口，九龍塘（放工時間壞地鐵，佢去做樣教人去排接䡈車）都見過佢好多次。另外嗰幾個，真係睇電視先會見到。

今時今日議會需要做實事嘅人咩？

對初一事件既聲明，唔會係無啦啦講返之前既黑幫掛？嗰晚一開始既衝突已經係本民前vs食環喇喎 喺泛民眼中一郁手就係鬼架啦

啱啱睇完你個條youtube再補充返小小，
佢fb同youtube講既野比我嘅感覺更加似係想食兩家茶禮 一方面就話尊重，另一方面就隻字不提抗爭者

個人認為，想食兩家茶禮機會係最高，
一方面驚畀勇武派屌，一方面驚得罪堅守和理非選民，
所以用啲含糊嘅字句，方便彈出彈入